11時起黨鐵不停銅鑼灣站，深水埗站，黃大仙站，沙田站，車公廟站，屯門站，荃灣站，荃灣西站

車公廟站? 有兄弟去車公廟站? JM9

好撚嬲呀!!!!!!!!!!!

執柒咗佢算啦

不如全部停晒佢啦
不如是日全線封站
供黑警使用

起身爆鐵啦屌你老母

沙田區係車公廟集合

屌你老母母戒嚴啦不如

睇黎人手唔夠

on9無極限

大圍落 再行過去都唔遠

封撚曬佢算啦

Exact7ly
你咪封囉, 愈封愈多人出dllm

垃圾黨鐵,大家訓多陣先,多一兩個鐘就開始出技

估到啦
包括仲會熄我地燈 roadblock周圍搜書包
突然有公安 白衣乜叉都發生

要諗埋退路
東鐵沿線冇鐵坐慘過食屎

港鐵幾時執笠？